胡慧冲(沖仔)NG五十幾次1 take過同六日子考車牌第七次1 take pass邊個屈機啲？

冲哥：

六日子：

您賣咗幾十年大雞樂，再一take過賣晒屈啲

1 take pass難啲

沖哥係冬陰妹嘅Sugar daddy ？

反？

兩條友都輕輕地度

沖哥gay

點睇你樓上?

Gay 和 sugar daddy 冇衝突

條撚樣似係反分身

沖仔似真心覺得咁講冇問題

冬陰妹條仔勁撚有錢

係

似 反狗自暴過係港毒之父老友 似係車迷